同家人一齊住公屋,可以再同老婆申請公屋比自己住嗎?

因為唔知自己再交申請會唔會影響家人目前個單位
我本身同埋家姐同埋屋企人4個人住公屋
我家姐好耐之前結咗婚搬咗出去同佢老公住
我同我老婆如果想同兩人家庭咁申請
將我而家個住戶身份剔除
住戶人數少咗(4-->2)
我屋企人要被迫換細屋?
定係等到排到先除名?但係好似又要扣分又要凍結1年又盛

要先除名，一係你生仔變擠迫戶再分戶，一係等你父或母到70歲，咁房署唔會因為寬敞戶叫你父母搬

我老豆大概5年後就70,咁我個時先可以開始排?

BTW
多謝你解答

好似係排到先至除名喎，如果你係家庭成員嘅話

上網好似有得睇,
政府踢唔踢你走, 係視乎你係咪寬敞戶,
或者如果你老豆老母兩個都夠某個歲數,
好似係點寬敞都唔會踢走
詳情可以上房署個網睇睇

入左紙申請先 真係派到先除名都得 房署職員講私

利申：已經申請左 輪緊